做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

報個到先

唔關呀
提下你啫

跟住呢

浮雲狗

塵狗

其他人呢

點解我會quote左黎回

30分鐘後跑步

跑3分鐘？

冇人了

QQ囉
快d做啦
冇時間啦
唔准再睇連登呀你

屌你老母

跑完食返個m記餐加大獎勵自己

Yes 點解你知既

又跑？
唔好跑咁密呀
一陣減晒d肌肉仲衰
同埋瘦得太快會有層皮突出黎

Hi
做咩藍mode 呀

點解你晚晚都唔訓唔著既
又聽軒仔歌？

又話請我m記加大

又係你啊塵巴？
你唔洗訓㗎？

晚晚搵二手餐都見到你黎食

佢bot黎

冇呀
今日已經瞓左好多啦

整親隻手

食二手咁慘

咁而家咪唔洗訓

無呀幾日無跑

又係我呀
我平時都瞓得少慣左啦
你做咩唔瞓呀？

食靚女口水尾

Ys im

嚴唔嚴重呀
洗唔洗睇醫生呀？

冇啊，訓之前碌下手機
咁啱又見到你

Ok tmr

要呀
聽日返早

你點解又未瞓啊？

可能會係靚仔口水尾

屌我仲以為你尋晚跑左

聽日仲痛就去睇了

返幾點啊

我都係bot黎

失敗了

大隻靚仔 扯了

又會咁啱都有嘅
聽日洗唔洗返工或者返學呀

岀面有個post個大隻靚仔 好想奶佢d雞肉

星期六

屌你 link呢

禾真毒不了

梗係要返工啦
香港人死人冧樓都要返

唔俾 吹牙

點整到架
下次小心d啦

我都見到
好正

餃有睇？ 係咪正過浮狗好撚多呢

同你講完又唔理我

絕了

慘
返幾點呀
做嘢辛唔辛苦呀

緊係有睇
靚仔緊係正過狗

挽留

轉gay都抵

hi

返8點半啊
初頭開學個兩個禮拜的確幾辛苦嘅，
個個小朋友都喊到死老豆咁
以家就適應曬，反而仲曳左，成日柯尿乘機玩水

腳抽筋

做咩黎

幼教老師？

瞓低

走走

拉下根

係啊 有咩幫到你

你拒絕禾

Hi ching
做咩唔瞓呀

知道

温書
屌那星通左2晚頂

好有愛心
我之前都有諗過做幼教

好多唔係幼師嘅人都好有愛心嘅
做咩唔試下啊？

有無掛住我先

真係辛苦晒你啦
記得抖多d呀，唔好太辛苦自已呀
咁曳左點都好過喊到死老豆咁先啦
同埋佢地d行為都好得意
做依份工實日日都好開心啦

Btw有冇打佢地pp呀

個陣ive收爆人
之後就轉左科
最近有人同我講 可以試下做助教

拉拉佢先啦

有冇搵冰full?
應該會舒服好多

咁早開始溫？

有呀
做咩唔瞓呀
又想聽日懶床呀

尋日整親，家陣痴咗運動膠布，好好多
但都係有d唔痛

谷sir 幾時開港女po

要食飽先訓得着 今晚有野食

快d做啦
遲左又扣分架啦
十成九又去左隔離覆啦你
真·衰妹

約左男神睇煙花
食左檸檬

好難食

你認真呢

認真啊 唔好咩？？

咁都好d
記得聽日仲好痛就睇醫生啦

你第幾次啦
次次都見你話幾男神

第一次掛住一個人掛到訓唔著

唔睇啦
信你啦
做咩諗左咁耐都諗唔到呀

成個行業就飽滿
你依家仲想入行？

掛住人做咩唔搵人呀

數不清了
依排同我講多左野
以為開始有好感...

肉食女唔易做

佢冇覆我喇 我又唔係佢邊個

你男神身邊有冇第二d女架
講多左嘢都係好事黎
繼續chur chur 佢啦

清
人地冇覆你就唔好諗住啦
佢要覆自然會覆啦
你咁樣都做唔到d咩架啦

食咩好西黎呀

報到

同類

唔辛苦啊，其實有陣時都樂在其中嘅，
最感動係以家佢地比我mode到常規，
見住個個坐定定係到等我，係幾安慰
pp就冇打，但成日忍唔住摸佢地塊面同手，
滑到不得了啊bb肌

咩都試下囉
冇死㗎

我都想搵對小朋友既工啊
好似會好開心

浮雲哥

返工哥

哈哈，我都唔係degree出身嘅
我ive妹讀完HD咋

掛住你

受唔起
我係狗嚟咋

一時時，到要做paper work嘅時候你就唔會開心

乖 想食咩味狗餅

家長日 寫教案 仲辛苦

咖啡味
想提神

TA?

係啊，多不勝數啊，
行行都有本難唸的經啊

幼師

我有一招眼訓時提神好有用

我明
每次叮一聲都會即刻睇係咪佢覆我
即使好想覆但又唔可以秒覆喎 驚俾太大壓力佢 嚇親佢就唔好

係 我都有聽朋友講下
而家佢讀緊個degree
放工又返學

我個陣都想做
但ive唔收我

講嚟聽下

咁咪好囉
最緊要做得開心呀嘛
日日返工湊細路咪幾正囉
其實我覺得佢地畢業果時先最傷心
因為真係好似自己d仔女咁湊大
俾左好多心機去照顧佢地

女痴漢，唔好搞d bb
要搞就搞我啦

咬自己？

沙律 好滿足

掛住我做咩呀

就快睇窮

你在意佢
想秒回都正常既

就係去訓覺

咬撚死你

秒回有咩問題呀

okay got it

駁唔到

咁惡

減肥呀？
咁健康既

仲有好多嘢未做

仲唔去？

我又冇話眼訓
唔需要比你咬

好多病痛？

樓主成日秒回

我浮雲哥唔係浪得虛名

唔得呀 有嘢要搞

咪就係

聽日可以蛇王一日

狗狗呵返！

老了老了

咁快啲去做啦

同意

燒晒佢 訓覺最重要

好好抖下

美德黎

淨係識咬人

我都覺

做多d運動啦你

錫曬你

唔知呀

其實冇
吹完頭就訓得
唔願訓

岩啊 覆msg 係禮貌

咁好 錫多啲

有嘢想呻我聽呀？

豬咩 食飽就訓

走走都勁秒回

但當對方唔係一個秒回嘅人就

唉 我對男神又係咁
不過好你少少...(?)
通常係我已讀佢
因為我唔想佢已讀我先

我吹左一半 唔想吹

唔秒回唔緊要
Online咗好耐都唔覆你先最慘

做隻豬仲開心

次次都懶得去吹

你係人版

我緊係好

因為我係閒人

從不派卡
Love u

I know that feel

我驚頭痛

咁性格問題姐
唔秒都冇問題架
其實都係一個願打一個願挨姐

Love you too

體驗過
習慣就好

如果要我已讀佢 不如我連睇都唔睇算
我做唔到藍剔佢

我係想佢自然乾
吹頭好似好傷頭髮

除非已經講完嘢
如果唔係真係扣晒分

所以樓豬 變左做暖男

會有排都唔乾

乖
個陣會諗我唔online 佢會唔會搵我
係唔會

起碼3個鐘

係咪減肥

真係好怕嚇親佢 到最後連計都冇得傾

考慮下

心動不如行動
我都行動緊

好燃肚餓

但佢一搵你 你就

啲醬好肥 我係覺得好食先食

下下秒回 證明你好得閒

係咩 但係我問人又話okay喎

無乜心動，不過呢排keep住唔夠瞓就瘦咗

夜晚冇食嘢咩？
快d去食少少啦
唔好餓親呀！

真
好垃圾

唔夠訓唔係會肥咩

今日生日等緊人同我講生日快樂
但咁耐得2個
準備訓

支持食宵夜

生日快樂

唔知喎，我食得2餐，又長時間活動 掛

我食親都多醬
我覺得多醬先好食

交左功課未呀衰妹

只係因為每次攞起電話都第一時間睇下佢覆咗未

通常都係有一方 付出比較多

痴尻左線 對己有穩定男友既前度講痴尻線既說話

2餐唔得
而家朝朝返工慣咗塞啲嘢入口先做嘢 會精神啲

生快

happy birthday

未啊 依家打

究竟我做緊人定狗

象b快啲做功課

生日快樂呀
生日就唔好唔開心啦
依家乖乖地去瞓
聽日去食餐好既慶祝下仲好啦
Gd nite & nice dream la

做佢隻狗 你都願意啦

之前返工試過忙到一排剩係一日食得一餐
傷胃到傻

而家不了
清醒咗

小妹 要訓啦
咁多位 Good night la

例如呢

對隻貓好過對我

返咩工

早抖bb

咁你都知

你再唔打我就打你pp架

晚安

算啦 佢對住其他人都會好好過

Gd nite餃

我仲好愛佢

做狗咁不如一開始就完了吧
但真係好唔捨得啊

你琴晚講過 我記性好好

仲覆緊post

依d你都係收返埋啦
唔好搞人啦

所以 我痴尻左線

唔緊要 唔會唔捨得

放低好了

有仔就真係要放手喇

咁忙

無得偷食咩

打緊啦已經

上心

畀你見到添！

我已經痴左線

Yes 就係我on9易上心 所以好易乸嘢

快d做完再傾啦

咁樣真心易中招

明白啊
所以值得先好上心 係好難學

一諗到個人就放鬆曬 因為都已經遲了

人地穩定左啦
依d說話吞晒落肚算啦

平時係忙，食飯係直接冧檔
當然唔排除有d係舒服

加油
打快d

希望聽朝起身佢已經覆咗我

佢仲好著緊我 令我更加放唔低

所以我係on9的

係 學咗好多年都學唔識

大家都係

有冇得轉？

正確態度

朋友

散左仲咁玩🤦🏻‍♂️

為咗追夢特登轉入去
係香港做廚房仲慘過做狗

好嘢識到朋友

係我當初欠佢 佢係一個好人

出曬事

冇睡意

佢由始至終都對我好好 係我冇珍惜佢

算啦，人地都有新仔

算啦
一係同佢講清楚
一係放過佢啦

點解呀

都唔新了 都幾年了 係我消失左幾年

放低啦施主

已經講清楚左 因為佢可憐我呢個人

究竟女仔做一個西面冷美人好定做一個熱情果好 唉
煩緊點動搖座冰山

放唔低 我一直怪自已 係仲可改變既時候 選舉放棄自己

求意見

其實做邊類型都唔緊要
最緊要係做返自己
自己過得舒服就夠啦
想劈開冰山梗係要改變個心態先啦

做返自己最好

有夢想

係

我對住啲唔熟嘅人就西
但熟就笑點低
上次俾座冰山問你做咩成日西面

呃下自己都要

岩岩收工

近排好嘛巴打 記唔記得我

個個都係架啦

記得
之前追咗條仔4年個位嘛

快d返去沖涼抖下la

慢熱啫
試下平時唔好西面
諗多d開心既嘢
個人就識得微笑

哈哈 印象居然係追咗條仔四年

辛苦晒你啦
做咩今日咁晏呀
返去果陣記得小心d 呀
早d返去抖啦

其他都記得
條仔遲到就放飛機啊
睇完戲就無下文啊
返學識唔到fd啊
同2個女仔+3個mk一組啊
之類啦

我都記得

我幾驚自己異類

哇咁都記得

收工食埋野

咁晏仲有咩食呀

m記咋

咁唔健康
食少d呀知冇
快d返屋企啦

almost done

唯有繼續學

叻叻
快d做埋佢啦

gj

呢排點啊？

我覺得自己做完 但唔知係咪真係做完

好簡

Double check 下先啦

懶人

做咩唔開心呀

應該係無得曬太陽

好似要
利申 非專業

同2個女仔3個mk仔相處還可以
翻學都算係開心嘅
感情都係冇著落咁囉

好啦咁

正路係

我寫埋啦

有矛得俾我睇

係未有故事聽？

幾好咁喎，恭喜

可以啊

得呀

今日瞓得太多
而家瞓唔到
聽日仲要係9點堂

我係度打出黎應該唔會自爆 ？

我都係

Tg 俾我

還可以啦唉

咁求其巴咪睇唔到？

你Sd埋俾佢

好辛苦啊
好眼瞓但又瞓唔到

擺低部手機啦青

tg埋比我

都好

你地留tg

渣ga
我tg都冇

我都係jaja

呃人

Skd1118

Gn

早抖啦

夠鐘了

掛住佢

俾男朋友激親嬲到訓唔著

半工讀我都係遲兩年先，
未有心理準備，先啱啱Fg

夠唔夠分先